有外國援軍幫手真係唔同D

中共今次真係四面受敵

真正感受到周圍都幫緊手

繼續推